ID:16ExeStack: 
Ref(int) v1; Ref(int) v2; int x; int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
Ref(int) v2; int x; int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
v1->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
Ref(int) v2; int x; int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
v1->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
int x; int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
v1->(0,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
int x; int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
v1->(0,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
x->0
v1->(0,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
int q; v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
x->0
v1->(0,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(0,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
v1=new(20); v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(0,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
v2=new(30); newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(0,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
newLock(x); fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
fork(fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)); newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
newLock(q); fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->0
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
fork(lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)); lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
fork(fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)); NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
lock(x); write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
lock(x); write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)
lock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
write(v1,read(v1) MULTIPLY 10); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)
lock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
fork(lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)); lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->20
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)
lock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 
lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 
unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)
lock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
lock(q); write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 
lock(q); write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:17ExeStack: 


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 
write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
write(v1,read(v1) SUBTRACT 1); unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
write(v2,read(v2) MULTIPLY 10); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 
write(v2,read(v2) ADD 5); unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->200
2->30


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 
unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
NopStatement; lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 
unlock(x)


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 
unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 
unlock(q)


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:18ExeStack: 


SymTable: 
x->0
q->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:19ExeStack: 


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:20ExeStack: 


SymTable: 
x->0
q->1
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
lock(x); print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
print(read(v1)); unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
unlock(x); lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
lock(q); print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
print(read(v2)); unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199
350


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 
unlock(q)


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199
350


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
ID:16ExeStack: 


SymTable: 
q->1
x->0
v1->(1,int)
v2->(2,int)


Output:
199
350


FileTable: 


Heap: 
1->199
2->350


----------------------------------------------------------------------
